信唔信林鄭會比連登仔燈到連任下任特首？

信唔信林鄭會比連登仔燈到連任下任特首？

不嬲最想佢做

認真 邊個做有分別嗎？